90後窮矮毒少年，努力創造幸福生活的故事

是咁的，有個係香港出世既90後少年
住係一間溶溶爛爛嘅公屋
細細個老豆老母日日鬧交，每日一小交三日一大交

小學靠老豆（老豆入面做校工）搭路入左間武館小學，唔係比老師搞就比同學搞

最後好順理成章入埋武館中學，而老豆都包二奶走左，而老母都開始有精神狂，躁狂症日日屋企發癲，學校社工見完家長之後仲話「好彩我專業既野，都唔明你點頂十幾年」

高中dse好努力溫書，人人都屌緊mk妹果時，我屋企仲嘈住唔比我拍靜，朝8 晚6 放學（學校日日補課）番屋企私人補習6-8（躁狂症老母經常在依個時間病發），
食半個鐘飯，沖下涼，做埋d 19 功課咁就十點幾。你以為咁努力有大學讀？可惜係band3 中學你點努力磨，你都係讀唔掂，垃圾教材 垃圾老師，你係好努力，但你係好努力咁讀緊屎片，最後入埋ive 讀d 95搭8 既垃圾科

搵唔到錢，溝唔到女，ive有個女朋友，結果比港大仔搶埋，人地問讀咩大學果時差d喊出黎，精神病老母仲屌9我無努力讀書

直到最近，我拎曬d錢去旅行，飲酒，叫雞，而岩岩我終於買左psvr，同隻咩我的女朋友既game，準備用針線馮部vr係自己塊面度，以後過住開心幸福既生活！完～

巴打好勁

中學時發展路向
一係唔讀書，但屌女無數
一係讀書，入大學，但無女屌

而我兩邊都唔到岸，可以跳樓了

想死

清 番下教會啦

番完有咩用？出番黎會讀緊大學？銀行存款會增加？有女？

定下世投胎有優惠？可以揀好d

人會正面啲
利申：非耶

你去過？

咪以為唔讀書就有女屌啦

Yes!仲識到女

我去開個間教會個個都中產

我次次去望完彌撒

7點零鐘去買西甲走地都贏錢

真係好撚神奇

耶so唔係唔比人賭錢既咩

你知道嗎？
有考古學家係耶穌養父做野個地盤搵到班工人賭錢既遺址

耶穌跟佢養父開工鬥木揼石仔果陣 可能都玩過兩手

祈禱問耶so世界杯開咩口土